點先可以做到連登del post ？

如題

去站務台開post申請囉
新會然

拎自己個名自貼
所以del post 好麻煩

去站務台開post

標題講明你想del post
內容附想你想del post既link
同埋不少於500字想del既原因

留埋電話比望遠
佢會同你confirm細節

話說推緊post 就無了 身有屎